睇書嘅女仔真係特別有氣質。。。

露多

連仔你個野壞能左..加唔到落去..

醜
拉

宅味？

魯芬睇書點睇？

? ㅜㅜ

順便搭單問埋 咁柒婆睇書點睇
乘上題 大波華睇書點睇

哭哂口咩意思

你幾時死？

書卷味..

米笑拉..

關我咩事？

連仔個野壞能左

👆

一入黎只係睇到左後上
樓豬gay test fail

呢度我話事..